知所以會贏，因為信任

「香港人」唔係一個人，係一個想像嘅共同體
縱使每個「香港人」有唔同思考方式同手法，但「香港人」作為一個想像嘅共同體，仍然相信人會從良心行事，嚮往自由同法治社會，信任屬於自己群體的每個群眾

所以
請相信前線香港人嘅判斷同毅力
請相信後方識得隨機應變同支援

咁樣「香港人」先會贏